所有會發夢既FirstAider同醫護同事入一入黎

大家好
我想講下係夢遊夢見到既野
我都係護士，起我底就知

首先無論係醫生護士同FA都好
多謝大家義不容辭咁出黎幫香港人
重點係唔理左右紅黃藍
總之係人需要我地幫既都會有人企出黎
完全體現左我地既code of conduct
真心多謝大家
但係有幾樣野想講下

1
好多時FA都係站入面等人入去seek help, 我明白可能大家有顧慮驚係出面會俾人當普通人咁拉/打/射，但係過去呢幾次可以見到黑警已經唔理你有無光環，見人就打，講明係first aid咪又係拉入去坐48個鐘
所以想提意一下希望可以多d人周圍遊走，兩三個人一組，大家又可以拎少d野，齊上齊落，少事咪自己一組人搞掂佢，搞唔掂既先去安全地方call救護，對上幾次都係周圍嗌要ventolin要沖眼，呢D唔洗去FA站啦，去得黎都即時搞掂左
更何況開左波放左催淚彈你都唔會係hot zone停留啦係咪？

2
一組人入面最好有男有女，絕對唔應該只有女士，我唔係想話女士係呢d場面可能會危險乜乜乜，你要救人首先必需要保護到自己安全，其次係你要真係幫到個傷者
first aid成日講個d咩DRCAB,第一樣野都係Danger
一個成年男人唔舒服幾個女士點都唔夠有男有女既team咁efficient咁get away from danger啦

3
希望各位手足真係去操下，眼見好多都係瘦骨仙咁，大佬叫你扶住傷者走人你轉頭訓低埋點搞先係咪
唔好講返工好忙收工無時間啦，時間呢d野必出黎既姐，P前A後都得啦，好多醫院都有自己gym做完沖埋涼走咪啱哂lor

大家有無補充可以講下？

推

支持，希望到時落手落腳幫到幾多個就幾多

推到多d手足睇睇到

再推

補充：記得自己身份，唔好英雄主義，著住反光衣唔好屌狗

諗下方法點樣講清楚前線要咩
有時傳訊息唔清楚
急救員搵唔到前線手足。
希望你地明白有唔小人都係專業人士
唔敢企上前線
辛苦大家

首先多謝哂你幫左咁多手足先
想問下如果想做first aid可以點樣入行?
係咪一定要有first aid牌?
係咪有啲咩TG group要入, 要跟大隊咁樣?
唔該哂你先